女同事係咪比緊性暗示我

是咁的 今日中午女同事幫我沖左杯咖啡
我見個杯係新 我就問
女同事 我

我 :依呢個咩杯o黎家 味見過喎
女同事 :飛機囉 …
我 : ………
女同事 : 國泰送 ……

大家 我應該點做

放左工約佢

我 : 呢隻係咩牌子嘅咖啡?
女同事 : 維記囉 ...

reject你呀
叫你自己搞掂呀

比個飛機杯你叫你返屋企自己打飛機，咁都叫暗示？

樓主真係見多識廣
見盡天下所有杯
女同事估唔到你對杯有咁深研究

係 去馬！

打好啲字先諗其他啦